有冇玩緊CMB嘅巴絲（87）香港人反抗！

新人自貼pw是常識吧

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

叔叔留名

大你12年

正確，睇心理年齡的，我自己為例，app我會直接X26歲以下，但尼度我就唔太睇

人夾人既，我有興趣都係每日覆一兩句，我知唔好，低改唔倒冇計，好懶覆msg

第一次聽CMB有pw

D女人好蠱惑架

利申段9估only，冇約過app識既人見面。

都可以係app公司手段
咁咪多人課金

最尾果張係never forgive hk popo

新手巴，留名
211733
希望有人搵

新人留名
樓上好多高質絲

有啊 221638

我低質冇人要

平時又冇match 有match又唔應機 想del app

有match 都唔想應機
咁真係唔係好岩你玩
等有心情先玩喇

新手
其實都玩左一段時間
你地點用number search人

過客LM

玩左一排都估唔到原來咁多高質靚女，淨係呢樣野已經屌打其他交友APP

係，睇到自己都有D自卑，咁高質都仲玩交友APP，一對比就會覺得自己根本唔襯

Same

match唔match 到都好
叔叔話既
禮拜日 尖沙咀 相認吧

Yeah👍🏻👍🏻👍🏻

對面唔應我機

齊上齊落
記得上水報平安
同埋報密碼

雖然叔叔都唔會被match到

姐姐無事嘅，
小妹妹就小心啦

鄰家揮手🙋🏻

咁姨姨呢

咁我做住姨姨先啦🤣

宣

想搵， 未搵到🤦🏻‍♀️

有冇想搵後生仔既絲呀
21 178 3

自介果part試下寫得詳細d specific d?
我會覺得肯花時間寫既都會加分

聽日

要去到幾specific? 有冇例子

除左興趣果d之外，見過有人分享自己既價值觀/戀愛觀/性格之類 e.g. 唔中意速食文化/相信一見鐘情 etc
太多人既profile都寫同樣既野變相好難impress對方
利申：以上内容只代表本人立場

參考下先,未試過profile寫中文同咁仔細

祝你好運

啱啱開左個試用 發現冇人like過我
係太少玩定我太樣衰

有錢女

禮拜日安全後再比pw姐姐吧

光復香港 時代革命

剛剛到東京玩幾日

Ching?

正呀

搵唔到

新post lm

今日大家都要安全， 一陣見😊

Nola都未畢業 我都想呀

留一留 178 21 3

Sor 21 178 3先岩

match唔match 到都好
叔叔話既

今日 尖沙咀 準時 相認吧

一個都不能少
我們齊上齊落
安全後記得上水報平安
同埋報pw (set身高冇咁易同人撞既)

咁冇了

歡迎嚟識下新朋友

咁多位尖沙咀見

尖咀準時見

想問下iphone係咪冇得search pw?
我連自己個pw都唔知點睇⋯⋯
定係一定要課左金先有得睇？

Filter到search

呢兩日match到好多絲打 終於唔洗單機

冇噃

其實我想建議係第一頁要求留pw既巴絲要將身高改左128先，方便大家搵。

係咪講緊我朋友

頂你

等我賣晒公司D野交返個OFFICE俾地產 再match過

運，佢上次放pw我都搵唔倒，今次搵倒

都五個月 有三個出過去

豆已課

因為你上次都以兔仔做記認

公廁密碼好難搵的，改身高吧

係呀

你pw係咩呀

呢個function點用

btw我頭先將年齡同身高個range改大啲
1分鐘之內多咗五個like
應該好多時巴打送出去嘅豆
絲打會因為自己個setting收唔到
混亂間將彼此錯過

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

姐姐表示帶同感。 明明養到自己， 點解一定要係特定時間結婚？
婚唔係話唔可以結， 但又搵到岩嘅人

Totally agree, 完全係我心聲

都未理於係完全失望。 但隨緣啦， 唔好太大壓力，要有樂觀心態去面對。
特別係咁細個嘅小妹妹💪🏻

同埋覺得佢現實大把機會， 點解要上來CMB 搵

完全同事

我地可以做朋友

好

現實中， 你見到一個人、 好難知佢係唔係單身， 所以都唔知點識單身巴打

定係你要求低 個個都覺得靚

match左都冇人講嘢嘅

外貌就係普通到🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
就算你性格再好都無用

但巴打好charm 就會好多女埋身。

好細個者， 一世人流流長

咩係charm

其實25真係細，我再大d睇返
以前22都話自己老
可能到我30幾都會話28都唔大

所以CMB 無咁尷尬

男仔係口花d就會好易出事

我都有咁嘅感覺。 或者係俾人傷害過會有戒心， 都會少左自信

有個人魅力

巴打係咪好受絲打去姣自己？ 有d姣d, 會同巴打有d肢體接觸就好受落，但我做唔出

我都唔想🤣🤣🤣
俾人評頭品足會好尷尬

哈哈， 我都相信係

人無完人、 但失望左好多次， 就會愈來愈無自信

係， 都好細個

係咩？ 但我見有d好受， 定係只限靚女🤣🤣

係， 所以踏出身一步好難

我知🤣🤣🤣
覆錯左post, sorry ar 🤣

係....變得懷疑人生

可能話題未必知點覆。
所以有共同興趣會好好多

噢isee唔怪得我無人理

你地話哂都係絲打,唔使咁快懷疑呀我呢d收埋成打好人卡就話要姐

🤣🤣竟然係咁， 不過我都見過工作上叫人幫手做野去姣人果d人

我諗個個都有， 唔會每一個都令你心動

好慘....不過又唔好太灰， 因為我都相信命中注定係你嘅就係你嘅

咁你知唔知咩原因？
利申： 中女， 不過還是相信緣份呢樣野， 是咪太蠢🤦🏻‍♀️
仲俾中同話我係咁多個同學之中最天真果個， 無變過...
都唔知好事定壞事

人夾人者

你話收好人卡嘅原因？個個都有d唔同wor,不過其中一個主因肯定係唔夠高大靚仔 利申:就25,之前唔少係學生階段,所以唔使估都知果陣d女同學一定睇樣先

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

同感

小事

點解？

新手想問下點解我每日淨係可以揀一個嘅？

同埋見你地用pw係咪要課金先有

加⼀今日先開account唔識用

pw純粹係呢到巴絲打發明 係discover到較age同height就搵到呢到啲巴絲打 岩就用豆match

下次放pw有緣遇上再比我啦

21 178 3

新手巴留名，點解我discover 冇得search人嘅
同埋點睇自己咩冧巴架

希望今日有like
21 178 3

召喚913奶茶

叫我？

唔好呃我
Btw你會唔會睇錯第二個呀 公廁Pw

你pw係咩

Ohsadnot me

Kwai fong

但我sort左19-22 haha

早晨

Password點整？岩岩down

臨12點推推先
231717

可以扮工真開心

介紹下？ 有咩hae 工可做？

巴打但係有pw係2字尾
但distance 冇得較2
最少都8

🤣🤣🤣俾pw 囉

年齡 +高度 +相片數目

Eg. 29 175 3

Btw各位巴打係有比$買豆？

比絲打藍剔左
交換左wtsapp

241724 新手LM

係呀佢係女嚟㗎

aa bbb c
aa = 年齡
bbb =身高
c = 有幾多張相

What is your pw?

我想問每日suggested是咪得21個人既
但今日唔知點解21個之後 等一陣又有人出黎
發生咩事

假是假的

係囉 你證明我低質

冇奶油！

我話你話假 是假的

我都想快d清左佢，然後11月單車環台12月1月瘋狂滑雪

手信！

冇理由嘅一定係你搵錯

美版台灣麵+台版美國nuts+中國制日本100yan店野

好啊

喊出嚟是係咪咁樣嘅

就黎1001

個野壞左

冇喎你set個第二個身高啊

每日12點就係咁樣發生

頂個嘢壞咗見唔到啊

阿舍好食啊

識野

高質

係wo，
7張兩個都158，molamola

Add左你呀絲打睇下有緣